因為太多人所以唔俾人監票係一個咩邏輯?

#富藍 #區選
票站主任以人數過多為由，拒絕公眾入內監察點票，而原本所設之公眾席未有安排任何人坐下

有咩可能

點可以

入左去啦

推到有直播

仲擺堆狗係度 驚人發現你種票啊?

做馬

話坐滿就話姐點解一個都唔俾

Live ?

下 唔俾公眾入去 唔好俾佢開始

Push

黑箱作業

其實點解政府成日要當我地on9

push

推

wtf?!!

痴撚線 明造馬 吹呀

做乜9 額滿咪截，一個都唔比入係咩玩法，咪撚做咁多小動作啦ON9主任

tui

咁你咪做乜都得，趕晒啲人走有咩公平可言

痴撚線
哩個選區咩情況？
建制大機會俾人搶位？

以後唔set櫈唔留位監票咪唔洗俾人入?

告佢啦

做乜都得

痴線

拍片啊
要求見主任
參選人可以屌柒個主任

因為我哋係We won't go till this stage if we aren't.

2015建制贏100票都唔夠

咁樣都到選舉主任

候選人入唔入到去先？

冷靜 唔好俾位人入

推上Twitter

on9

西環有狗拎箱入去

最起碼侯選人都要入到去.不過一對眼都唔知睇得幾多野

推呀

爆左公眾席先有overcrowded既理據啦下嘛

on撚鳩

on9
侯選人點都入得去

就咁睇下FB都有其他區冇人係度監wo 望遠鏡都出埋

政府邊有邏輯

直接爆入去坐啦
大家都出聲佢唔敢亂黎

咪撚傻啦

無得監票投黎把撚？

直接煲大佢啦

候選人入唔到去即係種票啦
有真空期既話
直頭應該要求選舉無效

佢挽撚曬啦咁樣

唉

應該可以有代表幫吓手

咁駛撚你準備監票區

痴閪線

入都唔比入咁on9?

咁事實係呀嘛

唔該大家唔駛嘈 將呢d野send 曬比黎左香港監察既外國議員

可唔可以講下邊個區

上次 保皇贏100 票咋
民主派無代表係到屌？

Real?

點解唔係叫街坊自己傾邊個入去？
唔比人入真係on9

ONLY比各傳媒入去囉
做LIVE咪市民唔洗入
人人都睇到
有咩唔見得人
又話陽光下執法?

仆街

現場有冇記者

記低選舉主任嘅名負責人時間地點一定要投訴同埋跟進嘅

其實無得唔比監票，最多先到先得

入左去啦
係現場

癡撚線 點會有可能 屌真係好撚可恥

任何可疑造假 種票 問題票箱

一定要向外媒
外國議員篤灰大行動

send埋俾lord 英國上議院有議員來港監票

英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

隔咁耐 箱都換埋

投訴選舉主任

唔准公眾睇，你做乜都得啦

就係多人關注先要俾監票

我屌你個老母啦
根本唔合理

推呢個

點緊票
公眾人士已全數入內
入面有有線記者

笑撚左

獨裁國家先會咁

因為人地有槍 我地冇

已炒車

應該係安排緊有人等唔切亂放料

不要在連登講

外媒呀 有36國外媒在港

再講多少少
選舉主任係公眾入左場先開箱

仲有美國senator

所以話 冷靜

參選人呢， 去左邊

立法會議員快撚啲去有問題地方啦

因為我地無可奈何 可以點

咁撚奇怪

衝入去！

我發覺好多人真係每次都跟車太貼..我明大家好緊張 但係可唔可以冷靜少少

太多人咁咪限制人數囉
全部都唔俾入係咪on9

太緊張啦
唔係唔比人監票
係公眾未入到去

on9？ 到底要幾冇腦先會講啲咁冇邏輯嘅嘢

票站主任有權唔畀公眾入內。

主任大鳩晒咩

橫頭磡都係on9 的
玻璃門的本身透明度好高，但特登搵野遮

話驚人影相會影響個選舉結果
都痴撚線的

Cls

抄底佢個名 話比外媒 美國議員知

唔好話炒唔炒車啦
如果安排緊 個點票程序又未開始嘅話
點解要老屈個選舉主任講因為太多人唔俾入去?
如果係群眾壓力先再開放返
咁條撚樣初初個藉口都夠曬黑暗啦

推上國際先

on99

當你on9咪on9你哋可以做得啲乜

dklm

咁你咪先到先得 坐滿咪得囉
一定要jer到個選舉主任比人入

賄選種票換票箱我哋阻唔到 但我們可發動全球文宣篤大灰！

軍政府

自推
票站主任於公眾人士入內後先開始點票

唔係有名額既咩？
滿額咪比人入囉，點可以一個人都無

如果安排緊人手 未開始點票
點解個選舉主任要搵藉口
可能你會話有手足屈佢囉
但係如果正常安排 票未開始點
點解要屈佢?
成日話炒車成日話跟車太貼
有無諗過其實歪理一開始就根本唔應該出現
話之你事後補獲

屌 係咪on9架

本身選舉主任係真係想唔比人入就點票 之後現場鼓燥 個主任就話比人入 利申監緊票

呢個都要推

屯門都嘈緊話要監票 睇唔明
但係有幾個帶頭嘈

唔可以話正常安排
當初佢話人太多
打開兩個門口比人監票
跟住公眾不滿
佢就話可以入黎
跟住就入哂去先開票箱

兩名侯選人同代理由始至終都在場

啱啊推呢個
所以唔好話人炒車定跟車太貼
根本就係群眾壓力先放人入
即係個傻屌選舉主任本來就真係唔想俾人入內監票

坐滿有企位

live?

直播有影到放人入去

擺到明做馬

對於呢個無誠信政府

任何懷疑都係合理

Agger

呢度有個list
［推上熱門］區選監察，報料投訴整合

新年太多人排隊過關，咁未要封關

大家要狂做外國文宣

入到未

香港仔

只能夠話 今次個標題有少少誇大
特別係咁敏感既時間
唔係唔比人監票
實際係 唔比公眾入內監票
只係比企係門外監票

但重申 公眾已入內

我個區得幾張凳仔都有成50幾個入去睇

下

記者席呢？

咩區

將所有嘢推上TWITTER

What the fuck.

下。咁都得

下 咩logic

就係咁敏感嘅時間
選舉主任最初可以用藉口唔俾公眾入內監票
可能你會話企係門口咪一樣睇到
但有時你擁有嘅權利 慢慢俾人由場內俾人趕出場外
真係唔可以慣
宜家群眾壓力先放人入去 咁佢初初嘅原意係咪可以深思下?

傳媒入去都得呱

死黑警仲要拎槍

事後一定要投訴個選舉主任

推!

傳媒 同侯選人 一早已經係入邊

呢樣野的確係有問題
但宜家大家好似睇完最初初個段字 "唔比人監票" 就係咁推
我怕到最後同現實不符

推上國際
Dllm呀